認真問艾粒呢兩條白痴仔點生存到咁耐

又唔撚係好笑
占都叫好少少 白痴得黎on99咁
奴白痴得黎閪口閪面串柒柒咁

真。由細睇到大

淨係自動餐都可以笑多十年啦..

過咗氣
以前睇佢地都已經覺得唔好笑
而家睇會覺得好老尷

香港人仲出黎嘅

勞勞成日都上連登架

利申, 聽左好多年啦, 由萬世巨星

真定假
佢都上連登

阿笨與啊占

咩黎?

好多903既DJ都有上架啦

因為你依家仲開post 討論緊
你注意到，討論緊，即係佢哋有存在意義

依首好老尷

呀占宜家主力做慈父角色

淨係我我我我有胸部就夠做啦

Agger 但幾多mk 妹當佢地神咁拜

有乜野聽眾就有乜野DJ 香港人值得擁有更好咩? 淨係鍾意ON9野 屎尿屁扮女人

咩藍祖藍 龜頭BOB呢D咪最岩香港人 夠低汁

支持艾粒仔

做電話鈴聲

靠隻馬嬲同狗紅

都唔知咩奇怪邏輯

唔係話奴做高層咩

阿占好高質

你啊 你啊 離題啊

佢地好搞笑

阿奴霉到做埋商台高層呀陰公
少爺占霉到住兩座豪宅呀陰公

不嬲都覺得903播艾粒歌好老尷
不過佢首口罩歌我每次聽到都會笑

所以平時promo間唔中玩下未好囉
出歌出碟真係不了

艾粒係一個回憶 您識咩啊你

鏡頭前扮戇尻姐

如果真戇尻就唔會玩到咁多年啦

我笑點低，我OK呀都

口罩歌真係笑到仆街

口罩歌d 10後最like...cls

幾年後就會上神台

少爺占有幾多豪宅我唔知啦
但你覺得真係靠出show賺返黎？
咪又係靠投資

利伸，有迷過艾粒

唔食肉啊

少爺占大撚把錢

廢老笑話

全家福祿壽都有人話好撚好笑啦。。屌你老未

我都唔明
由細到大都覺得佢兩個戇鳩多過好笑
但唔知點解咁多人支持

兩個都上哂岸啦，仲問點生存咁耐？

呢啲先高招
明知你班觀眾鐘意on9嘢扮撚晒你地睇

佢啲廣播劇幾好笑

媽寶cheesecake

自己唔岩聽就唔俾人繼續做？

donald好黃

好鍾意聽佢哋
以前每日開工都等住聽艾粒
個廣播劇雖然On9但好好笑

紫蘿豬頸肉

你個口罩喺邊度 洗腦

好笑喎 日日聽佢地節目

是但啦903係比較青少年向
阿占一條友 會正經d

我個口罩喺面度

聖艾粒都有少少hea
奴奴無以前咁挑皮
以前佢講親野都好跳脫 好撚正
以佢地level都真係唔洗點做
睇佢地都係純粹回憶
最緊要係奴奴都俾好大自由度啲細既做野
個個星期六朝早903都黃到仆街

少爺占FANS係到

又專一又係慈父

又識填詞寫劇做生意

成日唱埋D on9歌, 好難頂

夜烤~~~~~~~

我小朋友２１歲架啦

佢地依家仲有咩節目聽

銀河道士

有冇牙簽呀
要手臂咁大支嘅

唔會跌咗去邊度

銀河道士地獄使者單棍春

回憶啊 有買銀河道士本書

唐痾 marble cheesecake

笑左 雲海都接受唔到同我講大自由度

其實佢兩個真係唔好笑
農夫各方面都贏佢地

係 返工聽親都覺好撚尷

你認同都仲由細睇到大癲喎

要寫得出一首歌

填埋詞錄埋音

依啲野都需要專業知識

所以雖然首歌係戇尻

但背後做嘅野其實係一啲都唔戇尻

呀奴 自由

有無14歲以上嘅人真係會覺得好笑

雲海份人好霸度
唔係人人頂得到

搞錯呀，我好鍾意艾粒嗰喎。

以前幾中意聽大連的子民 幾撚好笑

903我而家剩係聽艾粒，其他節目真係好悶

以前睇覺得好尷尬
現在睇班人話佢地搞笑經典 得啖笑

你個口罩係邊度

到依家都仲好鍾意聽聖艾粒

過撚哂氣，笑唔出

以前530劇場真係好好笑
放學追住聽

唔係神奇開鎖佬
係登登登 登登 神奇開鎖佬

以前真係覺得好撚好笑

想點
批評我地90後既回億?

讀賣Sunday係另一個人

聽住瞓一流

咁佢投資都幾成功
佢住果到好似係張偉豪同張寶兒買左果到
比比烏都係鄰居黎

做白痴仔都可以開到兩場紅館

另外啊
迪偉俱樂部又有新活動

以前少爺占好天氣嗰炸廣播劇又收得
後來拍do姐開電台節目 又有火花
咁容易做到咩

係迪偉後花園舉行

聽佢做節目會好啲
幾搞笑

仲有野仔
佢係搞時裝品牌meeh嗰次衰左
不過嗰次好似都係partner合作問題

位於南灣嘅大宅

廣播劇讀書果陣成日聽
最紅應該係阿笨與阿占果排 成套野生動好多

超中意佢地喎
細個成日睇佢地整估節目 笑死

笑人白痴仔
唔知你做緊咩post, 住緊咩樓呢

樓主曲線打手

我唔知真定假
但咁樣玩鳩人唔係一件咩好笑嘅事

真心唔知
黃定藍
如果有表態嘅話理佢幾on9都撐

蜀中無大將

佢兩個無尼頭得黎都真係幾好笑

上左啦

唔知佢地咩色
但有晚佢地講口罩
阿奴話你知果個國家啲野架la
聽到小小都知唔對路
就買定左d 口罩

唯一代表作，個陣會睇。

但都十幾年前

因為好撚無厘頭

首柚子幾好聽

余迪偉話有次搭的士返屋企，個的士佬問佢「你唔係住南灣㗎咩」

最後2句

日日問問題都問半粒鐘仲日日條題目都好似唔識咁

好似仲有一個日本節目

淨係象腿症都可以笑多十年啦

筋肉擂台

佢哋會上連登
「迪偉請你入一入嚟」
上on9節目係咁㗎啦仲想人點啫
由以前聽收音機聽佢哋嘅唔會咁諗

903啲高層好兒嬉
細so個牌頭係二台音樂總監（占同雲妮姐姐都係）
加埋咁嘅年資 得罪ceo就俾人兜咗 陰鳩功

屌有聲

講真 當年禮拜五 辛辛苦苦返完學
返到屋企睇佢地配音既啊笨與啊占咁過禮拜五真係好relax

我大嗌 有蘇蝦要食奶

對不起 標籤你
利申第一輯睇曬

筋肉擂台都ok喎

細so爭取wfh同唔好減薪
近期新城中招。同埋新城一早行緊部份wfh
都證明係有需要...
咁都兜左細so...

有聽就知 一定黃底

奴試過抽水暗屌「果條4眼婆」
占前果排仲未立法
係ig story都打過_ _ _ _定8個底線

不過聽左一年幾，發現聽唔落去
成個節目已經完全係老屎忽呃飯食mode

聽咁耐得一集真係笑到仆街
果集好似講日本明星之類
諗住咁過癮嘅喂 就keep住聽啦
點知中晒伏
而家諗返覺得好後悔
晚晚浪費時間聽埋d咁嘅野

小爺占廣播劇好笑喎

聽凌晨音樂節目好過聽佢地啦

認真魔人

仲喊緊呀 小朋友

知唔知點解你會輸

老實講 DJ既領域入面佢兩個真係做得幾好

咪就係咁嘅原因囉

依家無聽唔知 但以前903萬世巨星啲廣播劇好笑到喊
大連的子民 學友與jimmy 王鳳女士

青春呀

連登仔就係要自命清高
話人白痴仔但人哋開到紅館

我覺得好聽

佢哋夜晚個節目幾好聽

你個名

你個太空總署

阿占投資邊飯？

人地阿占已經有幾憶身家，正係呢點兒登仔有無呀？

佢2個十幾廿年前d廣播劇好鬼踩界
亦都最好笑

以前做口水時
總統金翅仆我都覺得唔錯

我個細路已經21歲 但我覺得佢仲係細路
先生都幾有趣

機械人合體

邊忽黃
有一集雲海既摩星嶺四號講少少敏感野
佢喺冇通知雲海既情況下滅聲喎

Bob叔雨革屌鳩人搞事添啦 咁佢係咪藍
2020仲講摩星嶺

小朋友21歲半價

其實隔咗咁多年睇返 903 14年同19年都未話censor自家dj啲言論
似係雲海同其他dj啲私怨多過真係大是大非問題

真

艾粒電視台好好笑

但無然後了
之後好多炒泠飯

新歌細路強勁舞啲小朋友聽得勁開心
平時有留意就會知佢地好有內涵

利伸：忠粉

堆堆堆堆堆 堆堆

堆堆堆堆堆 堆堆堆

有聲

係，佢同王貽興一齊係另一個佢

以前佢寫嘅廣播劇真係有一手，中晒學生個market

思捷大師仲好笑啲

好掛住d劇
以前有唔同廣播劇project宜家越來越少
仲有掛住d惡搞廣告 二次創作
下午時段只能成回憶

好懷念
果陣時係903最旺嘅時候
超中意學友與jimmy同王鳳每日放學必聽

鍾意以前個萬世同叱咤叱叱吒
特別係530劇場同朱艷強 依家聽都覺得正
依家好似冇以前咁正

你on9 ？
好撚好笑

睇到字都笑

睇字都笑左

其實而家係聽回憶
聽佢地會諗住細個中學開心既日子

萬世巨星

有冇人記得won Ei

好鍾意Dicky仔

細個睇笑到仆街

重有文化節拍
跳舞團體 你跳!!!!

艾粒點都好過森小啦
喂 食左早餐未
日日淨係諗食咩早餐 哈哈哈哈又一日

其實我睇佢兩個咁耐從來未笑過,我可能同佢地唔岩CHANNEL

咩撚野叫「性艾粒忌廉夜烤」？

St I love memory 夜校？

btw奴係幾串
利 識佢老婆

你跳同我跳真係好中哈哈point

占不嬲黃嘅
14年已經黃
奴舊年肯罷工都算黃
雖然雲海壇嘢

聽聞勞勞當年奶共有份cut 雲海64事件嘅特備節目，有上連登又如何？

點解衰既？

出post讚艾粒=》comment多數踩
出post踩艾粒=》comment多數讚
結論：曲線數主係艾粒fans

我覺得以前係好笑啲嘅，但而家佢地想擺多啲時間係其他野到我都覺得好正常，無論佢地係點我都會支持！因為真係由細聽到大！ilub ilub!!!

我記得細個睇過佢地幫cctvb拍套野
係澳門定乜鬼襯人影相攝入鏡 好好笑喎

好想少爺占可以寫多次八王子呀!!!!!!!!!
時代背景變做依家的香港 好似八王子咁

八王子時期的歌真係好好好好好中,聽到依家都得

藍奕邦- 6月 無霞年代
野仔 相約在八王子

我要把這記憶留起～

Dicky仔

係
其實想佢廣播劇出碟多啲
舞台劇我麻麻

原來有書……

講到連登好似deep web咁。。。

我對仔女仲讀緊幼稚園睇呢段野嚇到喊

一開嚟聽屌你有畫面

以前覺得好好笑 日日聽
由阿占做Solo節目到佢地入英皇做艾粒 日日節目重溫

舊年開始完全唔覺得佢地黃 只係覺得佢地無立場
一句人話都無講過 無為香港人講過一句說話
之後無再聽

佢兩個真係麻麻

我愛奴奴我覺得奴奴啲短劇好笑啲

聽聞 其中有個食過女fans

你離題呀！

港台都WFH啦

商台好似連兒童適宜都仲要啲細路上去
真係唔知呢個台做乜鳩

你就白痴人地炒樓勁過你跟麵神炒牛熊呀

美國太空總署發言人

依家好鐘意睇佢地IG，雖然佢地好有錢，但生活得比較貼地，似個平凡人。占就分享下自己煮乜、同仔仔之間既點滴，奴就鐘意跑步、玩具，睇佢地IG令我都覺得好開心

講真 雲海其中一個好既地方 佢錯左真係會認
如果真係誤會錯佢 一早會係唔同場合澄清
同埋我諗佢地關係破裂都應該唔止呢一件事咁簡單嫁啦

樓豬笑人傻鳩你估做呢啲真係傻鳩仲會做得咁耐咩 人哋揸住啲物業都唔知邊個笑邊個

不嬲都唔撚鐘意呢啲風格嘅小丑
又唔好笑, 玩人都係得佢地笑

好好笑喎 多謝樓豬分享 笑到我有腹肌

仲有錄音：細個你淨係食菜心牛肉 咕嚕肉
一個口 一個魚呀 一個日一個三角
唔食梅菜扣肉 搞到而家唔生肉識背哂

鏗鏘透視過左幾多年睇返都覺得好經典dicky仔同姐姐

個仔讀書個陣 你去左邊度

駁唔到 最鍾意同幾乎只係鍾意睇唔駛用腦、低俗當好笑既野, 一係就似你講, 屎尿屁扮女人食下字當創意既野
然後就一邊慨嘆香港係文化沙漠

咁有啲人係負責有型靚仔，有啲人係負責白痴搞笑，都係搵食啫

孖寶cheesecake

樓主有無18歲

隔咗咁多年都仲提雲海單野

有追開雲海fb嘅人都知，佢越嚟越偏激
佢fb有大量奉承佢嘅fans
萬一有人有其他意見，雲海一見到就即插，完全接受唔到

諗番轉頭，當奴可能真係有其原因，但雲海完全唔入耳
仲要專登開節目數臭當奴

魔星嶺仍然同阿祖合作做節目，最後亦都同阿祖反目
要做到雲海“朋友”真係好難好難

上一代嘅MK妹？

雲海單嘢擺明當奴契弟啦
Cut人節目唔講聲...問翻佢仲要串串貢咁
仲要同老細篤背脊...話人地節目無厘揦肺
想問當奴有咩其原因呢？
同埋同祖反目係因為有人又take嘢，fb都有講啦，仲話有追開
btw仲用人格謀殺去洗白會唔會低手咗d

同艾粒比唔洗拎香港首席笑匠出黎啦..

保護就是愛

你叫gif?

可能以前軟硬太過高質
相比之下接受唔到艾粒呢兩條蛋散

咪又係一面倒雲海講嘅野
咪就係追開雲海post先覺得佢偏激囉
我唔知當奴係咪啱哂
但淨係睇雲海嘅態度同埋班盲粉覺得好笑啫

雲海講嘅野就係道理，其他人講嘅就唔係道理

Won Ei!

邊個先？ 我都想比佢食呀

就係有d白痴鐘意

多謝樓主

如果真嘅話，阿奴大機啲
喺ig見過阿奴有個狂熱女fans，成日頭貼頭影相